【書展2017】新書回答少年139條性問題：愛與女友打野戰是變態？

「戴上安全套後才發現正反倒轉了，該怎麼辦？」、

「我和女友喜歡『打野戰』，是否變態？」、

「有人在公眾場所進行親密行為，我拍下了片段，可否放上網跟網民分享」。

「用兩個安全套，是否較安全？」